有咩game係80年代出到而家仲生勾勾

俄羅斯
Mario
洛克人

仲有冇？

大把啦 好似 Quake, Doom
遊戲係死, 遊戲製作人先係活寶, 小島秀夫由 1987的 MG1 到最近的 Death Stranding, 呢個係另一種意義的長青樹, 其實遊戲界呢的跨代人才都好多

street fighter

有Mario點解冇Zelda

FF DQ

Quake

蘭斯

占占占

龍珠

FF算唔算

垃圾機戰

CS 1.6

製作人先係活寶
反面例子係ffxv真係搞死哂

80年代wow
half life 1998
half life mod: CS 1999

Quake, Doom 80年代?

惡魔城算生勾勾定死Q咗?

donkey kong

diablo